屌奶星！牙蘇已經451分鐘冇入波啦！

牙蘇吹大左

今季是蘇亞雷斯同期射門次數最多的，加上對西維爾的比賽，他總共有55腳射門，其中19射正門框範圍，然而只攻入了3球。也就是說，他只有5%的射門轉化為了入球。在今季的西甲聯賽中，C.朗拿度六場比賽射門40次，場均打門6.7次，但是僅攻入1個入球，射門轉化入球率僅為2.5%，這一數字在五大聯賽中墊底。蘇亞雷斯比C.朗拿度稍好，但也一樣不能令人滿意。

老矣

哂左小花好多靚傳

比蓋清吹爆左

插水式回塘

橙死左

上季都唔掂嫁啦，今季仲屎

上季下半part 開始回塘，今季全程隱身。 失唔少單刀。

廢

兩個爭緊condom代言人?

收爺啦

樓主多過呢個數啦

控離身，修正，南美球員果種靈巧

我屌你老母呀

2.5朗

屈到

失勁多黃金機會

吹大左

咁撚差都好過牙朗

跟我轉捧iwobi啦

一定啦

我轉捧Mane 好屈下隻黑鬼

今季控波堅係離腳

黑鬼壟斷球壇